[法律]其實當面彈鼻屎落人地到犯唔犯法

如果犯法,眼屎耳屎呢類"輕can"d既又點計?
如果唔犯法,大便呢d又點計?
有無連登大狀解答

之前好似試過潑水告普通襲擊

口水都係

行為不檢?

煙灰呢？

普通襲擊: 普通襲擊，根據普通法和第212章《侵害人身罪條例》第40條均屬違法。在法律上襲擊的定義很廣泛，就算揮拳但完全沒有觸碰到對方的身體，都可構成普通襲擊罪。個人自衞和在對方同意下的情況而作出的襲擊，均可作為免責辯護。如果是被控普通襲擊而傷者的傷勢是不嚴重的話，檢控官或考慮其他免起訴的安排（如擔保守行為）。如被告人只涉及一條普通襲擊罪，案件大多在裁判法院審理。我們的律師在代表被控襲擊罪的人士和正受警方調查的涉案人士方面具豐富的經驗，會與客戶探討其他免起訴的安排並給予專業的意見。